組5人小隊打csgo mmrank

地圖：全部
牌位：LEM

想搵返d相近牌位巴打一齊打

Pish

DMG受唔受？

當然受

我加左你巴打

巴打加多次，我禁錯制reject左

加左

咩名？

Chorong

你加左？

加左 Candice係我

唔見你喎師兄

That's me

加唔到。發生錯誤 不如你入我Rc

得兩粒星星

入我Rc 26452437

巴打搵齊人?
DMG受唔受?
另外有多個雙AK既friend一齊玩

6on

要申請

DMG, add我

好早已經add左啦wo巴打

Mge要唔要